【真係變Deadbody】大狀初步確診武肺 上周曾於法官郭偉健席前處理案件

據了解，曾任裁判官的執業大律師李家齊，上周四曾到區域法院處理案件，其後發燒，至昨晚初步確診。李家齊向本報確認消息，並表示早前亦曾到荔枝角收押所及赤柱監獄等地進行法律探訪。本報正向司法機構及懲教署了解事件。

高尚情操條仆街

今次香港法治真係已死

Push

武漢肺炎回力鏢仲準過美國地獄火

所以你宜加可以做嘅就係 一齊呼籲:

總知唔好投九東第4,5位呀
九東贏盡得3席，唔好投錯！
傳統泛民 + 國際線 + 本土 (3席)
DQ者自有Plan B
排第四、五不是取代Plan B的理由，請尊重民意！初選機制只是參選人自行決定與選民無say?

死咗先講啦
家陣乜事都冇

病毒都有良知

仆街，荔枝角收押所有手足